「雷神」克里斯漢斯沃幫60歲媽慶生！ 網驚「以為是女朋友」：太年輕漂亮

「雷神」克里斯漢斯沃（Chris Hemsworth）堪稱好萊塢男神，哥哥路克（Luke）、弟弟連恩（Liam）也都相當英俊，三兄弟的好基因令人羨慕。克里斯15日PO文慶祝媽媽60歲生日，難得一連公開好幾張母子合照，讓不少網友吃驚「是你的姊妹吧」、「我以為是女朋友」！

▲克里斯漢斯沃媽媽60歲了。（圖／翻攝自克里斯漢斯沃Instagram）

照片中，漢斯沃三兄弟的媽媽穿著無袖長裙，頭上戴著一頂花冠，身上也用水鑽、花朵圖樣裝飾，擺出活潑俏皮的姿勢跟兒子合照。克里斯漢斯沃則是穿著一件花襯衫，嘴甜恭喜媽媽60大壽：「地球上最棒的媽媽60歲快樂！愛妳媽媽。」

▲克里斯漢斯沃誇讚媽媽「地球上最棒」。（圖／翻攝自克里斯漢斯沃Instagram）

不少網友看到照片都表示驚訝，不敢置信地大呼「你媽媽60歲了？！她看起來超美」、「天啊她太年輕也太漂亮了」、「真的是你媽媽嗎」、「她是你的姊妹吧」，甚至有人嚇到對已婚的克里斯漢斯沃說「我以為她是你女朋友」，對漢斯沃媽媽的漂亮外貌給予讚美。

Keep得幾好

60歲

幾正

鬼婆黎講30歲keep到咁都當你贏

話三十幾四十都信

會唔會太癲

似姊弟

以為係佢老婆

雷神真係好撚型

雷神37歲
佢阿媽先60歲

外國人興早生?

gilf!

大把香港人都咁上下年紀生啦

60路

好似樣

澳洲係早生多

係亞洲人先生活成本咁撚高要遲啲生嘅啫

鬼婆60路仲要keep得咁好

咁都唔洗綠帽我

？唔明咩綠帽你？